生酮飲食係科學定玄學?

入左D FB GROUP入面邪教咁
D人又開哂班做哂直播咁
自己試左2 weeks又冇話減到好多

#教練工作坊 小班教學 手把手教你生酮斷食地址：太子上海街722號2/F eye kitchen $600第四十三班 7月3日 Friday 6:00-9:00pm 🔴🔴🔴🔴🔴⚪️第四十四班 7月4日 Saturday 6:00-9:00pm 🔴🔴🔴🔴🔴🔴full第四十五班 7月10日 Friday 6:00-9:00pm 🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️第四十六班 7月11日 Saturday 6:00-9:00pm 🔴🔴🔴⚪️⚪️⚪️第四十七班 7月17日 Friday 6:00-9:00pm 🔴🔴⚪️⚪️⚪️⚪️第四十八班 7月18日 Saturday 6:00-9:00pm ⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️第四十九班 7月24日 Friday 6:00-9:00pm 🔴⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️第五十班 7月25日 Saturday 6:00-9:00pm ⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️第五十一班 7月31日 Friday 6:00-9:00pm ⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️內容：生酮飲食：- 生酮飲食結構的骨幹思路- 醣原與供能順序- 代謝靈活性- 胰島素抗阻- 微量元素- 蛋白質量的迷思- 標準酮態- 檢測方法- 破酮反應- 熱量赤字斷食：- 胰島素濃度- 排毒與賀爾蒙調節- 延緩衰老與疾病預防- 輕斷食標準與重點- One meal a day - 長斷食的標準與重點- 復食步驟與安全線- 走火入魔- 個人化計劃設定

辟穀囉，連野都唔食，瘦得好快

其實就係唔食carb
keep住 insulin level低
有咩咁玄學

我記得好傷器官

科學
但有人拎黎昆錢厄人

生酮

好人好姐食糖尿餐,你話呢

你去搭飛機叫糖尿餐睇下生唔生到酮

原本係科學
但俾一班人捧咗做邪教

辟穀係另一樣野 , 辟穀唔會飲油食肉 , 最多飲下蜜糖水

酮生一馬就識